[突發］第一屈連登自貼髮型比賽！！！（脫髮勿入）🎉🎉🎊

額頭生鬚

訓係度的all.back係咩玩法

呢個額頭好古惑 識生毛

多頭髮冇計😂😂

夾硬鏟齊個額頭

脫髮撚負皮

Mk仔😂😂

我朋友

好撚柒

幾型
呢d頭溝死女啦

你條眉毛<- ->

呢個唔係早洩咩

收皮喇上連登自貼完自己個死人mk頭又話人地mk

一模一樣

男神

做乜撚野

以前高登cap個圖都驚比人起底
而家竟然爭住自拍放上連登

偷圖又話你知咩

十張有八張都係日系髮型個post 見過

睇清楚啲先啦

上次去旅行影

笑撚死

樓上班友偷圖

點解呢個post會見到自己既

返緊工唔笑得好辛苦呀大佬

好型

Btw好心就貼自己喇，偷圖

[quote

Btw好心就貼自己喇，偷圖 [/quote]
日系post唔見左

無你地日系咁型點敢貼出黎俾人恥笑